心病還需西藥醫

嗯

咁西病呢

食抗抑鬱藥搞到個人無晒感情